有無人鍾意女裝潛入大小姐學園類作品

本身好就已經好鍾意大小姐學園作品
例如瑪莉亞的凝望, 驚爆草莓, flowers
每日都講貴安, 姐姐大人, 同祈禱
覺得佢地好高貴優雅, 好歐式風格
而女裝潛入類作品係用男人視覺去enjoy女校生活, 令我更加有代入感
大小姐學園對於男人嚟講係未知嘅世界, 同轉生異世界一樣
見到男主比女同學更有女人味, 被低年級學生仰慕, 同時要keep住自己身為男性嘅秘密
都會想笑同有優越感

我最鍾意嘅作品係少女愛上姐姐2

好想做高貴大小姐

已射

好耐以前玩過花與少女的祝福

嘛~果然是男孩子呢~

經典, ensemble第一作
呢隻我以前買正版玩 不過依家windows10玩唔返

瑪莉亞狂熱

男主太無羞耻心

近月少女的禮儀
神作

露娜: 聽講歐洲可以同性結婚

好鐘意佢

傲嬌魔女與鋼鐵直男都好睇
可惜腰斬咗

第3集變左新學校

冇人識女裝家教？

唔鐘意佢姐姐個結局，佢夠膽起雙飛就神作

有無漫畫動畫推介

3最太問題係男主中間無語音
明明密媽媽把聲咁好j

我記得係中段既位無聲
個感覺差好遠
btw永久外出

同問
睇過嗰啲漫畫嘅原作都係visual novel

之後去睇下先 男主幾可愛

呢隻我以前玩陣無玩
記得男主被堂姐迫佢女裝

幾正
我個陣買埋續作特典版

呢類game最大賣點就係男主, 無聲真係無哂feel
同埋覺得3 focus咗係有錢人大企業度, 無哂2嗰種優雅同少女心

最正係勇者/王子 女裝

所以窮鬼孖妹個劇情先搞笑